【黑警與爆閘狗不得內進】利物浦 vs 韋斯咸 II

屌
電話冇電

Super Slow

渣ga

Hi

屌 搶完1001慢到

Slow

SLOW

diu slow

襯返球員特質，夠慢

又係呢d理論
咁既話呢到大部分都淨係可以印基達架咋

slow

印沙基利

我著得起屌摩

我印左Mane 咁係唔係唔夠黑唔着得

夠毒就得

諗起中世紀個時班獌明明鍾意咸爺
但死都係印giggs扮識波

上一件有字已經係印LULU
很想念他

咁今時今日印利要印咩先叫sick波

慢

明奴

明奴/ VVD / 文尼

神軒

今季照印啦 是否不智？

sick波

非

08/09 捧利到宜家
波衫有
Gerrard x1
Kuyt x2
Torres x1
Lallana x1
Countinho x1
今年主場同黑金龍冇印

you lum you

小妹着開隊長同AB

得謝隊最尾果年有印 之後都無印
今年諗緊印啦定米拿

我有lallana x3
Milner x1
Alisson x1

why not both

摩仔都冇乜野
我有件巴神

Ching係咪望落去似弱智

今年果兩件可能遲D補印番 邊度有平可以推介

窮呀
諗住下年1件主場1件作客

我係買衫579連字

Me
Firmino (11)x1
Can x1
Vvdx1
Hin x2
水貨x1
Ab x2
Taa x1

睇款算
最多1年

順手問埋邊間有世冠章同6冠章

個樣似小丑

6冠章指歐聯？
世冠章好似市面冇得賣
要去official store印

相信轉咗nike後買波衫會比以前容易
過去呢幾年用warrior/ nb 周圍都搵唔到

係想補返歐聯3寶
即係話世冠既話最近都要新加坡？
咁online store 買多件算

平時冇咩點留意印章
幫唔到巴打

上年贏歐聯先買今年主場同黑金慶祝下
黑金印 Alisson
主場印邊個好... F9? S10? S11? 3揀1未諗到
同埋拎衫去印名(唔洗章) 會唔會好貴

力子

係

沙拿省中人個頭果球唔係中龍咩

中球員係咪唔計（龍除外）

唔少巴打印既都係近幾年既人
T9 S7 G8 原來都過左咁多年, 老了
今年終於好大機會有英超 經歷左3次亞軍 今年真係捧左先敢興奮

最深刻13/14

G8 x2 1件俾人偷左
kuyt x1
la x1
古 x1
me x1

Karius

點偷

洗唔洗係PO頭 貼波衫貼同紙仔

你個slow都好slow下

真利迷係利po係第一個留言一定係slow

岩岩去左煲劇
佐藤健好撚型

擺係locker冇鎖俾人偷左

座蓮

Rich

你老味仲要冇洗都偷

基佬偷衫J

洗左偷黎做乜

想印米拿想左兩三年
鍾意佢勤力同萬金油
想整埋英超章
係咪應該依加去印
我擔心到時奪冠英超章會斷貨
但我又唔知英超章係咪要攞到冠軍先整得

最後嗰句咩意思

個樣都有D似

你鍾意印亞冠章都得架，畀錢舖頭實幫你印

拎左英超有金章?

唔知佢講緊今年定下年 講緊今年又點印金章

好想快啲踢撚埋第二場 輸緊一粒又未出局好唔舒服

Cls波衫都偷

等下年件出先印啦，換左nike應該唔會缺貨啦

而家玩波衫告解？

G8 x4
H14 x1
Bobby x1
VVD x1
Ali x1
Agger x1
So7 x1

阿諾，要搵個有實力既人同佢爭正選

下體會，好知自己要做d乜，好有目標踢，利就迷失外太空

想G派大星巴有咩波衫

博物館

一年5、6件
我當佢捧左6年
都30幾件
都唔惹少

睇番精華好似同上次打疤主場一鳩樣咁
有機會但射極都唔中龍

我都有好多
suso sahin meireles 都有

佢好似捧左好多年
舊登已經成日見佢

保守估計啫

沙拿食炸糊果球，費明奴比佢，佢面對面比返轉頭變乙位

已經買左今年果件啦
下年果件印今年冠軍會唔會唔係咁好
btw唔小心掂到負皮sor

我仲係唔明
你買左今年嗰件咪拎去印英超白色章，同今年拎唔拎到冠軍無關係ga wor

米拿算唔算pink

鬼佬多pink lin

海航收皮，支爆近了？

G8 x1
Mane 19 x1
Salah x1
古 巴神 la suarez x1

軒歐聯x1

關咩事
成場波
秀才遇著兵有理說不清

馬體會靠個彈彈波領先
之後即刻9縮後場死守
禁區下下6,7個人點射中龍
再加埋精堪演技呃下牌拖下時間

高普為人太正氣
對住呢d下三流既爛仔軍團
明刀明槍真係蝕曬章

望番而家成隊利
冇錯個個都好正氣好好波
冇乜人做小動作/碌地/撩事鬥非/噴口水等等
咪比d爛仔恰
文尼幾乎抵唔住頸拎紅牌

但你睇下巴塞
成隊演藝學院畢業
再睇下皇馬
成隊銅皮鐵骨橫衝直撞唔怕拎紅牌
佢地先治得到馬體會

真
出左局反而冇乜感覺

我唔知有無不成文規定唔攞就唔好印咁姐

好冷

巴神

wa diu
睇到硬晒

果陣好多利子印啦應該

原來今晚有我鏝

呢樣真，係反常地係咁升，好恐怖

仲有成個月.....

努力贏埋英超先算啦

睇完琴日先知點解拉莫斯咁茅 人哋一年要對幾次下體 唔練茅啲點同佢哋踢

耶穌單刀都唔射

吹呀 慢慢食

再嚟

又一下

佢係未踢假波？邊有可能廢到咁

有燒山加持，即係有排升

咁拉都無12m又迫害鏝

西火腿8號10號一齊收埋係咩意思

我有無睇錯？鏝個場咁多吉位

留力對利

出佢直頭阻埋阿古路發揮

球迷都放棄今季了

咁撚現實

打風改咗期嘛咋

屌，諗起舊年識隻熱狗，佢話覺得利物浦好似一個邪教，佢識親啲利迷都係瘋狂地忠誠，無論隊波踢成點都係咁支持

訓得

睇華拿睇版先

鏝都係要靠死球先破到西咸大巴

真
睇歐聯算

我地靠12m

唔通做勝利球迷咩

可以專心睇

我真係識有人每三年就會轉迷一隊

456了熱狗

睇下timo

差啲入

1分鐘已經禁屌熱狗

紅牛撳屌

最緊要有運

有運上年攞左歐聯啦

肥普出錯kane <> lucas

要Lucas moura衝鋒陷陣
陣間傷埋就搞笑

timo 打Lw

Rb幾勁

有啲交屁feel

genson 係冬天買定幼幼

成日有佢打唔到邊嘅固有印象

冬窗

左中右都可以踢 唔怪得廢中想要

咁又買mina

用黎頂沙短 沙短拎去炒賣 FSG又贏

華拿唔掂啦

做明奴後備
華拿係文沙個種射手

比清既加持

好廢下

對住個龍嚟射 啲把握力

安祖連奴係唔係反哥

想要辛祖多啲
快得嚟又上到腳 打大巴多啲板斧

曼城傷到要耶穌打左翼?

唔會出咁多錢, cantwell同大隻佬 個D就會

一轉去睇鏝就2-0

迪布尼真係好勁

利D中場中真係要學下呢種踢法
一傳一插就射

仲要走盲眼位 冇人mark

錘豬兩球代表唔使睇落去了

12m...

熱狗應該玩完

雲拿漏得咁撚靚

個schick好on9 射失之後呆撚哂

alli又嬲

亞特蘭大 cls

輕鬆組織 rb

華拿要買 應比則比 應去則去

咁都J

起碼有腦

把握力低但有腦
係咪已經好過水貨

半季20球 竭完冬比拜仁落降

英超歐聯沒日

禾地英超仲有軌同鏝爭光

abraham 未好番
靠kdb

車仔有豬sir夠做

12年利迷.
由肥實最dup果幾年, 到學神之亂都經歷過

巴神，lulu，馬迪普我都有

Timo Werner: “Liverpool are the best team in the world at the moment, and when you're linked with that team... yes, it makes me very proud”. 🔴 #LFC #Liverpool

講真，似係佢多過Sancho

之前又對獌出哂水咁

咁性價比係佢好啲既
不過可唔可以要買sancho 呀

球迷係咁嫁喇

打份工係咁
duncan咪又話自己係利迷 走個時肉酸到

上年歐聯歐霸4強做全英超球隊
今年試下歐聯歐霸8強無晒英超球隊

感覺馬體會風格食住利

唔係講笑 就算華拿入咁多波都好

把握力差撚過明奴

利前面3個加奧力治 都有能力左右開弓勁射 （係沙拿右腳廢d)

有一球 大哥空撚哂左腳唔射去番右腳 龍門封哂位先射咁on9

細節決定係咪頂級 60m買個後備料認真唔撚值

60m買文尼沙拿後備踢翼個d好撚過

或姐120m轟落辛祖到做鋓啦 佢真係值架

But you r not the best

想當鏝爭英超一定係辛祖 翼唔夠人

你睇文尼黃牌影響/傷左個陣 成隊可以係廢到on9

唔明高普諗咩 你可以咁大筆買ali

買左sancho你10幾年唔洗憂

因為天才進攻球員大把
神龍難求

冇幾可撞正有潛力英人係可以買得郁
你睇當年鏝城咁多錢買250
事實證明係冇錯

咁多年都係咁
仲好記得當年歐霸輸比下體

臨尾香

買埋辛祖啦

連登有無法律界人士認識呢位「譚銘其」律師？

沙短咩事又冇出

買到迪布尼就爽

成班古靈精怪

藍屍狗預咗啦，個個都騎呢又三尖八角

咁後生就做建制得一個原因姐
就係好想上位但本身冇乜料

aa狗扮律師

下年印文尼，jelly，TAA，神軒

買辛袓係咪賣文尼先

出左波衫先算, nike

華拿係德甲22場入20球 講到垃圾咁

你地知唔知nb都係template 衫

唔同色就當另一隊
我都做到Nike designer

Nb都係啦
成日同自己旗下撞design
不過佢sponsor啲隊唔出名炸

佢地會話德甲水平低

呢班撚樣又做戲又茅又踢到下波 拎歐聯都好正常

馬體班撚樣唔係踢波 黎到anfield要佢含撚

馬體都係踢波，只係踢得肉酸d姐

辛祖咁大袋都要
之前傳去獌佢要做最高人工果個

Ching,去得獌除左錢仲有咩？
唔做最高人工唔通貪有得同連美欺踢波咩

李嘉誠：我一直親自指揮同親自運送哩批防護衣返香港

#4回覆

身為利子應該一齊去話俾街外人聽唔洗聽可樂9UP
一陣人地以為佢認真就67

咁又係

睇獌狗竇好過癮
嘈25狗走之前係咪重心都嘈n版
然後有中話佢唔算重心

隱性25

不嬲都好睇
佢地爵連同護連手係迷連格
兩條友一撐連就會俾幾廿隻獌狗圍毆

好彩係呢到迷摩
一班哥哥都好錫我
利迷好高質

真係好想識下可樂哥真人

其實我衝動左
個POST入面有人第一次見佢已經知佢ON9

應該係成日浦狗會嗰啲藍屍廢中

就算唔係獌都諗唔明迷連係咩心態

有無兄弟有睇尋晚RB對熱
werner打成點?

發覺習慣睇英超，好少球員份嘢玩演技
最近睇下意假同下體會呢場
覺得呢d球員兼演員好無恥，好肉酸
可謂勝之不武，球技更好都係騙子一名

睇完熱對萊比錫精華
werner都幾搶鏡,而且唔係純射手,有D創造力
但古拿斯咁勁既

英超玩演技即係想死
以前一堆殺人王

樣樣都有啲但係冇樣勁

所以之前咬人蘇雖然好波，但係英國球圈內未得人心

一開波個球個走位都幾靚
真係打唔到陣地?

屌卡未轉會前係德甲第2最佳

高普係德甲最佳教練

西甲就睇慣哂, 疤演藝學院, 下體教練本身就矛王+戲精+英曼咸仇人
不過我鐘意睇西班牙+南美波其實都慣哂球員碌地
我覺得唔係蓄意整傷人做下戲冇咩野

呢班冚家剷碌地球證唔會補返時比你呢最幣

但如果太多，就真係肉酸加煩悶

對，所以我賭波果時成日叫自己買左果隊碌耐d

沙拿文尼過黎之前肯定廢過佢
高普真係睇中出手買既我信佢會岩用

入一球就死守其實幾智障 下體唔係覺得返Anfield 守得住呀哥狗同女人達無同施蒙尼講Anfield有幾恐怖架咩

高普真係要諗諗馬體會要點搞

邊個25狗

狜

真係唔好以為返晏菲路贏硬
成班球迷球員連領隊都太迷信

恒指不嬲平衡時空

冇話贏硬
起碼贏個氣勢先啦
唔通輸一球就講到自己主場冇哂機會咩

麵狗幾時出黎燈

你又係咩心態覺得一定反cup成功

嘈嚟有咩意義

利迷最忌有自信

佢地嘈緊賣唔賣普巴
一邊話普巴係核心唔賣得
另一邊話利賣左核心（講緊古仔）之後好成功
之後就變左嘈古仔係咪核心

古係核心 因為高普係圍住佢做戰術
佢反骨之後高普用第二套戰術打
賣核心嘅前提係有第二套方法去踢

根本冇可比性, 賣完人之後都要睇買番d咩人

我咪睇佢地嘈幾好睇

當時狜同水貨係雙核

有似係

好似係

睇到好爽
但問題係果陣古狗岩岩續約
普巴就仲有2年完約又想走
唔明唔賣既原因

人地咁有錢使撚賣咩
咪由佢坐兩年

佢地個論點係普巴係有料
賣左買唔返同級中場
咁我都同意既

我自己就唔想佢賣
一日有呢隻老鼠屎係更衣室
獌狗一日翻唔到身

岩岩禁入去獌狗post 淨係望到呢句

講女就緊係北歐女正 (波羅的海, 烏克蘭, 戰鬥民族)

佢講個d國家都係東歐黎...

波羅的海勉強係
但其他唔係

sancho 定 sane

Why not both?

佢地隊波啲配置都用唔著普巴個級數

elliot

佢地啲快馬有普巴放長傳既話會好勁
不過對陣地戰無咁多positive impact

其實香港人既地理知識係唔係好差

呢個真

好似好多人唔知澳洲，土耳其，巴西首都
但又會有人話知呢d黎做咩 無鳩用

坎培拉
安卡拉
巴西利亞？

普巴都唔出場，同無都無分別

全中 仲有加拿大瑞士都好多人唔知

no la
墨爾本
伊斯坦堡
里約

佢地踢波唔走位
可能係我睇得佢地少啦
但次次見到中場拎波前面企哂係到都好燥

絕對係，有人問過我一個港島地方名係唔係屯門區

係
識得有人話係
悉尼
伊斯坦堡
里約熱內盧

出桑馬達果時仲好笑 得一個跑

你試下問歐洲人"越南、泰國、印尼"呢D可能佢地都係差唔多

所以都唔知叫唔叫差

差極都唔會北東都搞錯掛

之前睇唔知邊個late show美國人都好撚癲
香港人算係咁

根本有D係唔知係邊
以前睇過訪問英國人既片,佢地有D係話香港係日本
不過睇開波都唔識分東北歐又真係差左D

歐洲對亞洲黎講真係豆潤咁細
可能真係唔撚得閒同佢分

講真 我到而家都分唔到西灣河小西灣

小西灣仲入過柴灣無黨鐵站
西灣河係太古格離

【馬體會主席：晏菲路好殘！】

馬體會主席施里蘇在歐聯十六強首回合賽後大讚已隊表現及主場球迷氣氛，並提出利物浦主場晏菲路的不足：「晏菲路是一個出色的球場，但太舊了。假如歐洲足協派人視察的話，大概不能通過檢查。」

我新界牛細個成日以為清水灣都係南區

咁搶口

我調轉
以前以為屯元天係一樣位置

我吊高你媽過海

萬達球場

你個卡拉斯高如果有檢查都大概中左肺炎

利個球場1884年就開始用

屯元天係一樣位置其實理論上冇錯
都係新界西
天水圍姐係元朗
屯門又接住元朗

有個英超定英冠球場其中一面係木制，成日停電都係咁踢啦

啲盃真係有啲舊，所以上年同今年都更新咗

非洲果家先分唔到
剩係知南非係最南
摩洛哥最西北

其實香港人嚟講，up得出呢堆城市名已經叫幾叻

非洲我都唔係好識

睇開波都好難搞錯有睇過下西史正常都拿知d大國係邊

真
睇波學到好多野

［準備Welcome Timo?] 昨晚萊比錫憑添姆雲拿的12碼作客以0：1擊敗熱刺，賽後添姆雲拿接受訪問，被問及有關利物浦，他說：「利物浦是現時世上最強的球隊，當我可以和他們拉上關係時，會令我感到十分驕傲，很榮幸，但我知道他們隊中有很多很出色的球員，我一定要繼續進步，而且學習更多才可以達到那個層次，在那裡上陣。」

人地個賽後訪問咁直接回答既

嘩,講到黎左咁既

講到已經簽左咁

登鵰

佢肯黎打後備咩

痴冠

我地埋 major 留名

好想要華拿

長毛同邊個？

好狗。送一隻

眼濕濕
利由學臣隊野變成人稱世上最強球隊

見到咁既妝都扯唔起啦

的士司機同一粥面收銀確診

barcode仲話疫情受到控制控制到社區爆發

好快比人369啦,上屆冠軍主場贏波出局

唔係右腳大個左著到

Fake news

真，有種老懷安慰的感覺

Sor 係公海見到

港航炒咁多人邊度食得切

唔好見到就spread
比啲獨立思考

岩岩開始咋失業潮

啱，仲要P到勁衰

曼城主場咁少人？
驚肺炎？

成日覺得話曼市多鏝迷多過獌係都市傳說

好多中小學雞鏝迷
出街見十個有九個著波衫既細路都係著鏝

當笑片睇

Respect

係喎米仔今晚2點對獌

點丁得落

好似話波多野見到劇本幾得意所以接

冇講錯
Mon 都冇

第一次聽烏克蘭係北歐

全部人應該都好想快啲第二回合

好彩送岩腳 唔係一陣又比人話

國棟

兩兄弟加埋300kg都黎
但兩個都媾到女

生性啦

俾人主場雞到咁 然後對面踢消極足球 個教練同球迷都咁high
班球員應該會好唔忿氣 有鬥心

有無人喺official online store買過野

見信用卡未有扣數同唔知點check佢個shipping detail.
想問下大家大概幾多日會收到貨?

2日 不過依家dhl...

下年NIKE會出4件波衫
白配粉紅色 預計個章同剔係正中間

咁有個性，會唔會同渣打標誌有衝突

有咩衝突
應該係咁
-----章-----
-----剔-----
----渣打---

理得佢
一定狂買狂印章

英超金章

終於有黑警中招

我成個FB都係, 狂SHARE

痴線咁破格？

03年好似都係咁排 希望大家有圖

谷左勁耐

咁咪幾好 好過倒模衫

希望轉返舊章

係
舊個個好睇好多

潮流興復古風 應該繼續利物鳥算

最新消息：首名警員確診 住油塘油美苑宿舍

利物鳥都ok喎

皇天擊殺黑警

60人罪會

咪撚咁快有病徵呀
傳多陣先啦
求下你

Nike知道大家最唔鐘意Template!

佢好似住個到嫁

三月開始有機會社區大爆發

一個都不能少呀

死埋一份啦屌佢老母

如果真係咁樣講依句, 依條友唔洗旨意番到身

希望成棟中

如果放中間盾章好似好過得雀

番身
佢而家一定要投共
唔係唔使撈

PK鄧個次?

退休聚會
話傳九龍城警署搞

條友北角警署返工

佢又唔堂堂正正轉做藍

佢E句係同將軍澳個手足講加

who

講完又走左去

利子係咁
學曬隊長既衰野

仆街 利輸波真係好事邪撚到我都怕

唔好咁啦

但垃圾利由英超成立開始衰足咁多年

越吹棒 越易出事

Minamino ig段片型到

old g

利輸波

早晨
開波未？

杰寧嬸又出嚟做乜？
嫁咗人就唔好拋頭露面啦

話灑E到公海黎

係group講
我再唔小心爆響口

唉應該真係華拿了

好委屈咩

好過冇啦

sancho好好多

真

過兩年再feel包皮過嚟

Shaqiri > Werner
Lallana > Cantwell
加降班隊執隻左閘
完

不過華拿都唔算可以自己製造攻勢出黎

都係要靠人比波多

可惜利比波係死症

分分鐘sancho黎到變水貨

呢張好靚喎

比code啦咁開心

笑到gapgap聲

黃到仆街
咪成日笑公主啦

Code

CODE?

黑氣石

我願意用足總盃出局換鄧炳強都中埋武肺

我唔介意俾埋歐聯出黎

今次真係唔到你唔信邪
一輸波即刻有黑警中招

佢溝到條港女 個港女就醒啦

忠誠勇毅 齊上齊落 一齊落地獄!!!!

膝頭哥

佢好有錢

Lallana > Cantwell Minamino

奧奧黑歴史

夠笑一世
@oo

可唔可以講多次

呢張影到有啲似架妹

我唔係太想鞭佢屍

有無咁邪
贏完英超後廢中全部英超賽事派u18 thx

利子願意四大雞胸換3萬隻犬條狗命

阿特蘭大勁能到

英超冠軍換三萬條命deal?

原來米仔今晚打獌狗

一條心撐米仔

唉，好想要辛祖

英超英足歐聯換中共港共黑狗命ok?

有無阿積士場link
搵到個D唔係delay10分鐘就係死 or 跳左去曼聯

米仔

等睇連美欺做野

米仔我愛你

米佬勁到，踢到獌狗32強出局thx

兩邊龍高下立見

Simon Mignolet is the first goalkeeper to provide an assist in the Europa League since Guilherme for Lokomotiv Moscow against Sporting Lisbon in September 2015.

He also kept a clean sheet in his last appearance against Man Utd (0-0 when playing for Liverpool in October 2017).

米仔隊波有fm妖人balanta

米仔so rubbish

Clean sheet

你班友燈撚到1-1

only you

掉界外球條友個樣好細on99掉比人

唔睇了
阿積士比人禁住黎屌

西甲狗又訓係地 比個火機打中之麻

頭先阿積士迫搶 hi都無hi到就訓地
咁玩法曼城都死啦

西波

屌 真係好撚on9 比個火機Dup中條腰可扮痛扮咁耐

人地文化黎

Timo Werner is on Liverpool’s shortlist this summer, with Anfield believed to be his preferred destination.

If the striker is happy with not being a guaranteed starter, expect a deal to he completed. [@neiljonesgoal]

紅牛比人買左夏球王變到唔識踢波?

着 20, 21, 23

巴布

西葡/拉美插水狗簡直係球壇公害

紅牛冇咗個主力即刻大敗

4點睇謝4定狼好

AJAX都係 弱左好多

熄左 原來比人入多粒

緊係睇武球皇

勁過南好多

巴丁真係幾勁

adama啲藍天射球拍得住

好危險
聞到陣劍味

沒事兒沒事兒

武球王兩腳中籠
強國又有J打了

雖然話追和
謝4咁樣兩球away goal點打

杯埋

謝隊

個morelos好廢

Kent 平時都叫有表現

呢件垃圾下季落西乙做神射手啦

後備有佢,似番強隊

唉好驚出局

買左右閘 ar

米拿
Lewis. Williams
FSG 又贏

黑警中招
仲開心過拎歐聯

最緊要人有事

直覺曼聯會出局 人地布魯日作客和過皇馬

好廢進攻

如果有黑警死 我請晒呢到所有人去食水門雞飯

留定名先

我貪心d ，希望佢地全team中晒

見到有人Share話神軒要休息4場英超....
真係...!?

未夠 一獲熟先得

we have James Milner, who is hendo

最緊要死埋全家

請埋公主得唔得？

留名

如果有黑警死我唔反軒1個月

會唔會叫公主跪係度食

10個中招即轉迷軒啦

cap低先，唔好學d廢中唔找打冷數呀

10個中招轉迷沙拿

同啦子一樣走數撚

第二個笨敵基

狼隊咁勁

咁耐？

Source?

Three weeks

依家晚晚用狗仔式後入個膝頭哥會好傷

用呢場失3分換一隻黑警

名？好正咁

輸一場波就黑警中招加拆元朗鄉公所，有冇咁燈

啲狗命咁撚賤，起碼三十隻啦

英超都不了唔該黑警港共班仆街死全家

醬油？

搵唔番
我都係系FB睇返黎

根據 London Evening Standard 嘅 David Lynch，歐聯作客馬體會腿筋受傷嘅軒達臣仍未進行掃描，現時睇嚟可以肯定無法上陣對韋斯咸。喺「安全第一」嘅情況下，甚或亦都意味著呢位利物浦隊長喺歐聯對馬體會嘅次回合賽事上陣機會成疑。

No scan yet for Jordan Henderson, who now looks certain to miss #LFC's game against West Ham. Safety-first approach on hamstring injuries means his participation in the Atletico Madrid second leg could even be in doubt.

你知要做啲咩㗎啦？

冇廢軒坐陣
利記肯定軍心渙散

有米拿同vvd

有老虎呢啲毒瘤
肯定搞到成隊波都不務正業

Half time team talk

沙拿玩具

屌你老虎

留名，但首先最好惹到區區警局都係

好似傳係卓孝業條撚樣退休飯局？
個仆街上幾次大話會都串過馬撚希望佢死全家

留名先

唔好死全家
最好係全家半身不遂
然後一個一個咁比病魔折騰

好想去利主場見證棒盃 係咪應該睇主場對車

lm

超rich

屌原來勁貴 成3皮一張飛 但做左1x年利迷 好想睇佢地棒

最早知拎英超係咪水晶宮個場

Lm

我全都要！加歷查：應買晒華拿同辛祖

利物浦近2個轉會窗非常淡靜，沒有作出大收購，加歷查謂：「對馬體會一戰顯示出問題。當沙迪奧文尼被換走後，紅軍只能換入奧歷治。奧歷治上屆歐聯成為英雄，但作為全球最佳球隊，他的貢獻顯然不夠。今夏利物浦需要買前鋒，辛祖或華拿？我認為2個要買。」

「利物浦不需賣走埃及文明其中一個。不要忘記，紅軍對上2個轉會窗都沒有使大錢，所以有足夠儲備去買2個球員。未來球隊會有球員受傷，而且非國盃舉行時，沙拿和文尼將要離隊。利物浦肯定會買頂級射手，現就看哪一個會來。」()

jc真係好撚貼地 上開連登咁

F$G全班市道低迷，買多幾架遊艇

Babel

係德甲降班隊買人

德國《圖片報》消息指，利物浦近日派出球探，密切注視雲達不萊梅中場拉斯卡（Milot Rashica）的表現。這位23歲的科索沃中場，今季在德甲演出不俗，18次聯賽上陣攻入7球。

拉斯卡2018年自荷甲球隊維迪斯加盟不萊梅，合約至2022年屆滿。報道指，他跟不萊梅的合約設有3800萬歐元買斷條款，紅軍或可在今夏出手。拉斯卡2016年轉籍，由阿爾巴尼亞改為科索沃，下個月的歐洲國家盃附加賽有望代表科索沃出戰。

德甲經過22輪賽事，不萊梅以17分排尾二，假如球隊最終要降班，相信難以留住陣中星將。

中場嘅話有冇巴打留意羅馬個Zaniolo同柏歷堅尼? 隊中主力又後生 仲有班主係妓以前嗰個, 最鐘意放主力走

和你lunch手足

Zaniolo重傷長抖

人肉生化武器

比較想知中間個冒號點印

M.Salah
果一• ??

係喎
利申 冇印過水貨

Alberto.M 果• 我先醒起

人都走咗啦

下星期開始放一星期一日no pay
唔知捱到幾耐

仲有工開算係咁 最多食老底

sales 工，已經食緊老底
而家再扣

我好興奮呀
59隻狗
有幾個有病徵啦
開香檳！！！！！

如果係女就應該好易過到
如果係男就叫啦子幫襯下都應該唔會餓死

我利一輸波，香港既利好消息就不停黎

今日21號 不了

岩呀，方死唔會再中咩

屌

屌你個名
污煙漳氣

陳耀. 清，可唔可以將大時代「上上上」嗰個gif改做肺炎警版？

咁多新留言以為買左sancho

謝隊D波幾好睇

推女有推得咁多就好

推唔到女推po

我地一場波推4/5個post都好基本
你諗下一個月有幾多場
就知有幾誇張

格起劍上黎
同埋大戰都7-8個

對金絲雀都開到9定11

抖左10幾日
正路啦

你就知利post有幾多廢青24小時mon post

黑警又中一個

係廢中先咁得閒

因為無戰術要研究啦
之後鳩踢都夠做

都冇野做

留意到有黑警中左之後就多左唔帶口罩既人
都唔知係咪班黑警中招想惹埋我地

果啲藍招黎

我地諗啲招數俾佢地用咗先

最佩服係3-4點西波踢完都成5-6點仲可以有精神格劍

咁多26 27
易Ching 我 26歲心很累ching

贏波冇得屌球員咪格劍囉
輸波就好齊心架啦

年紀太大捱唔到夜

後生到

自己戴咗先，唔帶嗰班就算本身冇事都變有事

韓國果D肺炎教友真係慘

係神比佢地既考驗

查你身份證果時
你已經中招

小新成日講股市外幣
大戶黎

24歲

就快有2蚊車搭

Ching點計

60歲囉

唔係65歲先有

就黎改資格啦
唔睇新聞

幾多3個月就有2蚊車啦

過多

根據支那人既仆街心態 佢地中左肯定唔戴口罩
搞到全世界攬炒佢地最開心

年少多好

「黃色youtuber」新手分享下coding，R like and sub plz

利囝可唔可以支持下
like and sub plz

HOMME

【 費明奴今夏或有機會離隊 】
Daily Express 報導，利物浦三巨頭之一費明奴今年夏天或有機會離開英超，重投德甲賽場。
報導指德國巨人拜仁慕尼黑準備於今年夏天出手，以7500萬鎊作收購費明奴之一。拜仁知道要由利記挖人難度相當大，不過由於盛傳利物浦會由萊比錫填入添娒華拿，故拜仁希望可以作出試探性嘅收購，觀察一下紅軍會否願意以一換一。
費明奴於2015年以2500萬鎊由德甲賀芬咸轉投紅軍，至今為球隊上陣230場，交出76球入球及59個助攻，去年更助球隊捧起歐聯獎盃。

75m賣都on9

真 3個都傳賣 冇野寫

想快 精神病都有

你班廢青又推左十幾版

屌 利記原來又係深夜閪波

好彩我地post 頭唔洗post 波衫
唔係一日幾個post
每次load post 頭D 波衫圖都load 到冇晒data

以後post頭都要post依張用嚟驅邪

咁多90年頭巴打

坐巴士有兩條藍絲廢老係咁屌手足
阻佢返工阻佢搭車
好心涼

算啦 大家對利既愛唔駛用波衫證明

屌你老母
元朗狗車多撚到
真係唔怕中肺炎

00後

個仔？

原來琴晚歐霸米囝有助攻

仲要係對班狗

羅美路無跑出嚟做

岩岩食完安娜

想知迷摩果個幾歲

咁後生結婚

40歲老處女

有frd 20歲結
喺外國搞大咗條女個肚，咁就一世

外國離婚好閒啫

今季冇英超之後走

好難冇

傅珮珈

Me too

好耐無去了
1成牛扒

條仔98，我00

98here

千禧bb

外國唔結都好閒

85

又玩膠

幫fd賣廣告元朗食西餐有間brother5仲好食

78 80呀

咁細個就識呵住女仔嘅膝頭哥

甚麼叫絕望 抬起眼望望

有咁既事
但安娜我食左咁多年有感情

10後

Big brother

千禧

98

利post果然多廢中

啦子實好鍾意你

還不夠絕望 尚可更絕望

+x哥凖備要去入口香檳

我食7成

有無manu睇下
安娜貪佢夠快同埋平

有血

靚野既話3-4成係最好

平就唔平啦
但無論你叫幾多成可以5分鐘內上晒包/湯同塊鐵板比你都幾癲

將所有POPO都一舉殮葬

寧願肺炎在警處

我食過幾次ok既，仲有蠔食有酒飲有水煙有英超睇
戴定頭盔先，我識個度啲人見提起元朗食西餐就賣下廣告，岩唔岩食唔敢包

元朗國不了

祈願肺炎在警處
祈願叫黑警中招

不如開個POST作埋落去算

你地搏落去
我不會再信未來
我不要再看歷史
E兩句唔識改

晚餐80蚊勁多野食

有水煙唔係賣點

對某會員係

韓狗

湯都未撚飲完塊扒就到

咁先醒

佢有咩我講咩囉

睇你點睇啦

Mark定個有錢女

咁就有本passport

之後中出

神軒傷3周？

Yes

The boss has confirmed the latest on the skipper's injury.

Next year is our year

85
26歲結
29歲做老豆

我老母：我係你呢個歲數生鬼埋你出黎
點解你而家仲未有女

我：

問下佢點解生得你咁樣衰

屌呀無左我的軒

JP寫既屌

窮

我都想搞大

但外國離婚大獲ge分一半身家

屋企人有無幫出下錢

一封結婚利是...

宜家先黎傷`

The Reds must continue to be patient with
@XS_11official
, who is not yet available to train with his teammates.

20M賣走算

仆街 無軒

大獲鳥

ahgi真係好撚正

除非你爸媽同年，否則無說服力

可能係你分一半呢

獌主場都無

躝啦 借去英乙算

咁咪要睇三子三星期

好似係利?

仲有ox GayITa la
如果唔傷既話

唔係踢夠幾多場比賽 + 比錫達斯踢到歐洲賽 就一定要買斷model既咩

點會我好多白頭髮

唔多信廢中會出la同keita
米拿一定正選

我都多

應該會上ox

但係好似已經有仔
可惜,佢真係好靚

sor 大佬

老老實實
冇咗軒我覺得有暗湧

場場都有人告解話會輸架啦

又係咁樣, 個年又係咁

屌好驚

迫ox同keita兩條友挺身而出

仆街咁快兩年

沒理由 相戀可以沒有暗湧

個frd 本身有
反而益咗條女(香港人)

skipper 又skip幾場

突登有啦咁 你個FD做左超級大傻仔

貼錢比卡膠走啦

Ox係時候上力
又沉左一排

Jordan Henderson is likely to be sidelined for around three weeks with a hamstring injury.

The Liverpool captain sustained the issue in the latter stages of Tuesday night’s 1-0 defeat at Atletico Madrid in the Champions League last 16.

He is now set to miss several matches after medical assessments confirmed a lay-off, Jürgen Klopp revealed at a press conference on Friday.

“Hendo, it could have been worse. How we all know, it was a hamstring,” said the manager.

“We heard of different hamstring injuries now around in the Premier League – Harry Kane, for example. It’s not that bad.

“But he will be out, I think, for three weeks or so, which is not cool. But how we see it, we were still lucky. That’s it.”

Klopp has no other fresh injury concerns ahead of Monday’s Premier League clash with West Ham United, however.

And the six-day gap between games means any alterations, aside from a replacement for Henderson, will be by choice.

“Changes, I could, because apart from Hendo all the other boys are fit,” added the boss.

“But Tuesday-Monday [between games], there is absolutely no need to do it. That’s enough time, longer than we usually have. We will see who will start, maybe we will make more changes – but not because of the Atletico game.”

Asked about the skipper’s absence representing an opportunity for other midfielders, Klopp said: “Hopefully nothing else happens, to be honest.

“Hendo is exceptionally important, not only football-wise but for some other reasons as well which hopefully everybody knows. But we still have options there and that’s good.

“Yes, it’s a chance, of course, a chance for all of them. But there would have been a chance anyway, Hendo wouldn’t have played all the games from now until the end of the season.

“It’s a position where we can react so we will react.”

上場ox撼到杰寧嚇撚死

神軒終於要skip

Diu 近排勁到咁 先黎傷

終於唔洗反軒
Ox fabino lomo

所以咪話咁就一世

未拎passport前都可以離撚左佢既

當神軒休足一個月4場聯賽輸哂，鏝贏哂都有10分既
歐聯就真係輸得

有冇手足有聽redmen tv？

都係靠keita origi

聽arsenalfantv仲多過redman

領先廿分都驚
冇埋taa jelly vvd 就話je

阿狗個saka好似唔錯
10幾m執返黎
加埋sancho 120
cantwell 30
呢度比盡170

賣咁啲人都搵返
力子20
沙 25
wilson 30
grujuc 30
brewster 10
呢度都115
net spend 55就搞掂
數都同你諗好啦屌你老母fsg

我以為你地講緊琴晚入兩球嗰個Hagi ahgi邊個?

我女人

執埋雲拿啦

那個了唷

領養埋mbappe啦啦

free埋美斯啦

Grujuc都有30？

佢哈化好似打得幾好
應該冇30都25

brewster 都有10

可以考慮一下

個個係度judge鳩我
有冇諗過黑店利可以將ibe 15m
slk 20m放走

D錢最後咪又係攞去買遊艇

Grujic 30m唔過份啦

玩FIFA依位人兄升到80幾

清又好似有啲道理

How about 古文沙

軒個pfa冇了

我屌我又係識有個咁上下年紀搞大條女結婚

虛名嚟啫，上屆歐聯最佳兩閘都冇TAA同Robbo

same
我寧願聽arsenal fantv講利
redmen d口音又難聽d主持又冇aftv咁有娛樂性

對諾域治無軒都搞唔掂啦

【卡列斯勢重返紅軍】

外借兩年後，比鍚達斯看來不會花費 £7.25M 將卡列斯買斷，他們將會把這位德國門將送返紅軍。

解約算啦

10m賣比德甲

喂唔好

買埋巴丁

軒唔會同細路仔爭

LFC Store首席model

老婆無事，反而無出席飯聚集團嘅女警有事，代表啲咩？

擺pose都派膠

冇球員先生了

黑子巴
你個post有ching改好歌了

我對唔住各位j迷

咁咪幾好,我改左幾句都知我好岩番教會

又Skip

好在其他球員都傷完

冇追post
咩歌

什麼叫絕望

訓唔著

打個丁

有咩介紹

聞到13-14浸味

其實can子好勁 係唔識諗太有自信痴埋蛆度

佢踢波最大特點就係冇腦

又係大直路先冇得出

咪同lomo 差唔多

冇軒

基達要上位了

商機無限之。醫護集體大移民

對下體廢中出ox bino 老母

一定要出keita ga
靠jelly taa 45度冇用, 一係屈角球

英超球會曼城的球星史達寧表示，西甲皇家馬德里是一間很好的球會，並稱讚對方近年在歐聯的表現，但他強調自己目前在曼城過得很開心。

史達寧早前接受西班牙《阿斯報》訪間時，談論了自己對皇馬的印象。這位英格蘭國腳又表示，皇馬的白色球衣對他有特別意義：「我現在是曼城的球員，而我也很開心。但我也要說皇馬是很好的球會，其白色球衣是有巨大意義。」史達寧如此推祟皇馬，跟皇馬13次贏得歐聯冠軍，特別是在施丹帶領下連贏近3季歐聯冠軍有關：「我認為贏得這麼多次歐聯冠軍，特別是連贏近3季冠軍是非常困難。我不認為這是靠運氣，而是有勝利方程式。有些人就是有爭勝的心態，而施丹會用盡一切方法取勝。他是一名偉大的球員，任教練後他繼續能取得勝利。」

曼城被指因違反財政公平原則而被禁止參加未來兩季歐洲賽事，隊中各球星即時傳出會在季後離隊，而史達寧的名字更已跟皇馬扯上關係。而他效力的曼城將會在下周的歐聯16強首回合作客皇馬，無疑令史達寧來季加盟皇馬的傳聞火上加油。

250真係無改錯名，見鏝水深火熱就即刻想跳船

個樣咁柒 皇點會買

而家隊皇都大把力架

如果bale 走到, 可以買250

啱channel 波都撈埋有ahgi

點解又係4點

深夜閪波

軒抖三周

屌 原來今個星期西波西時間

體嘢個個4眼仔正一豬閪黎
都話撚左曼城造假數增加帳面收入先達到收支平衡通過FFP
你仲可以話曼城就算班主唔玩都達到收支平衡

而點解淨係罰曼城咪因為有football leaks,同德國明鏡周刊jer住,uefa不得不查
psg無丫嘛
連件事點解發生都未清楚就想平反
成集我剩係搵呢part黎聽10分鐘都好撚燥,主編唔屌鳩佢都好忍得

好想比佢瘋狂閪面

力架=/=樣柒

有利迷男友

好想另一半係利子

1001

呢道大把

不安